［2020dse] bio賽後檢討

大家考完覺得點？

好撚易

好易。 無曬nos 啲複雜嘢。

太易，驚個cut off 太高

勁易；做咗半粒鐘就走人

mRNA嗰題錯撚咗
不過essay應該算幾易

我都冇乜點溫mRNA其實駛唔駛再轉左先用翻個table

係我諗要75先攞到5

比起上年天差地別